楊明又喝酒 容我隊多幾shots 做馬路炸彈吧

咩歌

化蝶

楊明又喝酒 漂移境界

我都諗到呢首

正解

何以未吹波仔 就放任我 回去吧

00後？